BIGBANG勝利被爆夜店「吸笑氣」「性招待台灣客戶」 現身警局被包圍

「叫小姐」性招待台灣客戶，事情鬧得沸沸揚揚，他神隱一天後，今（27日）表示願意接受警方調查，約莫晚間8點現身警察局。

▲勝利捲入「性招待」疑雲，赴警局接受調查。

勝利遭爆疑似「叫小姐」性招待台灣客戶，今還被越南媒體指出，2年前在當地夜店「吸笑氣」助興，亦分析出利物浦今季未能稱霸英超的四大原因，包括進攻套路單一，只會打反擊；雖然經紀公司「YG娛樂」表明並無此事，但仍讓大批網友不滿，更認為曾經營的夜店毒品買賣事件他全知情，要求檢方查明清楚，他今晚履行承諾，赴警局接受調查。勝利身穿西裝，約台灣時間晚上8點現身警局，現場早已有大批記者守候，面對鏡頭，他表示會誠實接受調查，希望早日洗清冤屈，也對於連日造成大家的不便致上歉意。

※【 NOWnews 今日新聞 】 提醒您：
少一份毒品，多一分健康；吸毒一時，終身危害。
※ 戒毒諮詢專線：0800-770-885(0800-請請您-幫幫我)
※ 安心專線：0800-788-995(0800-請幫幫-救救我)
※ 張老師專線：1980
※ 生命線專線：1995

屌你啦,呢年利記有冠

有排都唔洗合體

進攻套路單一都英超第2多入球

利記攞硬冠

當初就應該跟埋啲哥入伍啦

咁仲做Kpop一哥?
YG d藝人唔知點解真係全部都人品差

離唔開黃，毒

遲下嚟香港？

因為yg 睇talent 唔睇人品
jyp就相反 所以啲人咁垃圾

講talent 勝利邊有 賢勝好過佢啦

其實我覺得人品重要過能力 如果你話做個Idol嘅話

乜原來依家有talent就可以打橫行

why not both

兩樣都係基本野

iu

Seulgi有人品有實力
Jennie冇人品冇實力，但紅過Seulgi 千倍
證明左咩?

睇下紅既定義係咩啦，黑紅都係紅既

GD出嚟又可以單飛啦